美股 MRNA Moderna討論區

又話phase 1 有料到嘅 搞咩跌成10 個%

好撚想入貨， 但係又唔佢跌到幾時先停

未跌完

炒完散水啦

原來開左post唔怪得插水

咁你都信 唔呃你呃邊個

老散招人散水

好似話磚家質疑成效
老千股

冇放到，跌返落買入價, 係咪on9

正常藥都要搞幾年，疫苗仲要大規模使用係健康人身上
打完生畸胎邊個負責

疫苗唔同藥，用係健康人身上，冇咁易批

係
炒消息嘅嘢有賺就要走，絕對唔可以貪心

就算過左phase 1 ，好多疫苗最終成功率都係得50%

宜家明顯已經炒得太高

mrna上市係為咗集資去不計成本研發疫苗
終於又發新股

86冇走
得番68

再唔走得番6.8

佢上到高位 就批股

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

咁都位苦主，走唔走好？

本身諗住上100

好考信念

真係好鬼

成本-89，可以點輸

點做到架師兄

咩價入的

廿幾蚊重貨，揸到七十幾放一部份就做到